\section{Раствор соли}

\textbf{Задание:}

Исследуйте зависимость удельного сопротивления $\rho$ раствора от массы растворённой соли. Придумайте
схему установки, с помощью которой можно определять $\rho$. Измерьте зависимость силы тока в цепи от
массы растворённой соли.(Следует измерить не менее 8 точек). Постройте график зависимости $I(m)$. Для
каждого значения $m$ определите удельное сопротивление раствора соли. Постройте график зависимости
$\rho(m)$.

\medskip

\textbf{Оборудование:}

Стаканчик, вода, батарейка, сода, амперметр, линейка, медные провода, трубочки для
коктейля.
